［搞走塑］學下環保撚啦，想飲茶就搭枱坐，洗少條枱布

我就不了
我都做過中菜
D侍應係唔會幫你慳呢d

呢個我覺得冇問題啵

無問題，個人選擇
只係講番酒樓伙記係唔會幫手慳
試過條枱布「披口」都係照換走，照拎去洗